\chapter{Сравнение эффективности в использовании ресурсов с LM-CMA-ES}

\chapter{Таблица сравнения эффективности использования CPU замедленного алгоритма и замедленного LM-CMA-ES}
\begin{table}[h]
\centering
\caption{Медиана использования CPU замедленного LM-CMA-ES для различных вычислений функции сферы}
\label{utilizationCPUSphereSlow}
\small \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}\hline
Размерность пространства & \multicolumn{5}{c|}{Дополнительная сложность} \\\cline{2-6}
 & 0 & 200 & 400 & 600 & 800 \\\hline
\multicolumn{6}{|c|}{2 ядра}\\\hline
100 & 0.8549 & 0.9659 & 0.9963 & 0.9986 & 0.9986 \\\hline
300 & 0.8581 & 0.9080 & 0.9688 & 0.9973 & 0.9993 \\\hline
1000 & 0.8449 & 0.8585 & 0.9006 & 0.9457 & 0.9689 \\\hline
\multicolumn{6}{|c|}{4 ядра}\\\hline
100 & 0.9731 & 0.7920 & 0.9826 & 0.9950 & 0.9962 \\\hline
300 & 0.7106 & 0.7292 & 0.8717 & 0.9690 & 0.9764 \\\hline
1000 & 0.6025 & 0.6102 & 0.7491 & 0.8591 & 0.8961 \\\hline
\multicolumn{6}{|c|}{6 ядер}\\\hline
100 & 0.9732 & 0.7305 & 0.9823 & 0.9945 & 0.9940 \\\hline
300 & 0.8315 & 0.4922 & 0.7975 & 0.9288 & 0.9743 \\\hline
1000 & 0.5484 & 0.3990 & 0.5772 & 0.7246 & 0.8447 \\\hline
\multicolumn{6}{|c|}{8 ядер}\\\hline
100 & 0.9735 & 0.7111 & 0.9651 & 0.9886 & 0.9929 \\\hline
300 & 0.7673 & 0.4607 & 0.7854 & 0.9052 & 0.9755 \\\hline
1000 & 0.4199 & 0.2974 & 0.4632 & 0.6847 & 0.7927 \\\hline
\end{tabular} 
\end{table}
